[連儂牆]既然對家開始有組織拆牆，大家不妨將計就計

呢幾日大家都見到對家開始好有組織，facebook pages亦好有行動力，好多人都覺得好不安，驚佢地會進化。但調轉咁諗，我地都可以加以利用。一直以來我地都話文宣去唔到藍屍陣營，咁而家未嘗唔係一個好機會！我地可以製作多針對藍屍嘅文宣，務求將訊息傳出去例如講共產黨嘅暴行，大陸經濟點差，年輕人點樣悲慘，之前有嘅TVB沒有告訴你的事等等，總之就係一D打擊佢地心理嘅嘢。貼喺一個藍絲帶專區，大大隻字加多句叫佢地撕紙前先睇一睇。既然佢地係咁嚟撕，咁就整多D針對藍屍嘅文宣，逼佢地睇。雖然出得嚟搞都應該個腦塞哂，但就算100個入面拉到一個過嚟都好過冇，反正都冇損失。

另外，即然佢地咁鍾意破壞，咁不如用黑漆噴喺D土共議員嘅banner上，睇下佢地點破壞

文宣係要靠每一個人自己落手做，唔好再推俾其他人喇！叫文宣搞大佢，自己又唔幫手，係不負責任嘅表現！

最後，大家貼文宣唔好再單人匹馬喇入下自己社區嘅telegram group，約齊人先一齊行動啦。

聽日見！

915港島見!

推

915港島見

915

最後嗰段

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

仆街死啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

其實3M果隻真係好實

冇人理
915港島見